［突發有圖］譚仔有人露股

博君一笑，有笑既請比正皮

比負皮的都係咸濕仔

笑點唔同

圖文一致

負皮我好失望

人同機殼都唔識分?

你都戇撚鳩嘅
好撚風趣咩小朋友

滿足你

捉到鹿唔識脫角

不誠實使用電腦

兒童色情

戇鳩當有趣

連登ac乜撚野人都有